想問下全球暖化撚今日係咪著短打出街

哇 聖誕好熱呀

無冬天啦 聖誕著短袖呀

呃夠錢未?

縮返入你老母西未?

著咗一件短袖
一件u記短袖heat tech

我就同街上既人一樣著咁多衫啦

離地離到上太空既暖化撚可能著泳衣出街啦

多謝笑話一則

利申：仲著緊短袖

真心想知點解佢哋可以唔驚凍
我見加拿大人又係游雪水
係真係慣咗定死頂

我諗我跳落去就算精神頂得住
身體都會好快失溫而死

好凍，攬住我

短袖長褲中，老實講真係唔覺得凍
利申小小肥